愛黨愛國NGO 東華三院籲市民收到1萬元後捐出

東華三院宣布推出「東華三院‧分享愛‧疫境同行」失業及短期經濟援助籌募計劃，呼籲市民彰顯愛心，支援社會上的貧苦大眾，率先捐出特區政府即將發放的1萬元全數或部分金額，幫助因新型冠狀病毒疫情而失業或收入大受影響者，以及未符合資格領取綜援的低收入家庭。

東華三院表示，目標籌款金額為300萬元，預期協助不少於300個家庭。計劃會收集公眾捐款至8月初，並將於7月起供有需要者申請，每個獲批的家庭可獲最多1萬元資助金額。

東華三院呼籲各界企業支持此項計劃，除以公司名義捐款外，亦可鼓勵員工及其家屬一同響應，為有需要的人伸出援手，同心協力跨過逆境。市民如欲支持是次計劃，可登入東華三院網站按指示捐款。

NGO快d收皮

哦！得啦！等下啦！

下世啦

就派錢間間NGO都出黎搶錢

捐你老母 慈善機構同NGO都係紅底機構

捐你老母

貪得無厭

唔好話一萬蚊,一萬億都比,比個郵寄地址黎就得

絕對同意，請大家樂捐以下國際線組織，為香港人係國際上極力爭取：

Hong Kong Watch （59％）:

攬炒團隊 (85%):

我捐去612

就黎7月，買定冥通銀行現鈔入信封寄信捐款囉。

捐佢老母, 管理層好等錢使呀?

係捐
不過我會全捐612同司法覆核中史試題

叫黨捐啦

捐俾你東華三院俾你繼續搞洗腦營?

幾個月無收入，但支出無變

希望東華啲所謂總理捐人工好過

有得扣1千蚊稅
我就捐

捐都唔係捐比你
612 星火 攬炒巴團隊 HKWatch

叫何家捐

ON9